你地第一次醉到仆街係幾時同點解？

尋晚一個人喺尖東海傍飲左好多啤酒

因為感情事而好煩惱

最後飲到喺m記喺街邊坑渠嘔左好多轉

由10點開始飲醉到朝早4點先有知覺要番屋企

尋晚見到我既勿相認

其實係我摑醒你

仲記得行左去九龍公園隔黎巴士站d櫈度坐

坐坐下去隔黎坑渠又嘔

坐左喺坑渠隔黎好耐

之後有個蝻應該係附近坐緊見到我嘔左好耐

好心咁過黎提醒我要睇住櫈上面個袋